呢間夾公仔舖頭，我就算唔鐘意公仔都要狂入錢

幫自己舖頭做宣傳？ 好心咪咁肉酸啦

咁你入多D

大佬，我經過見到咋我係店主我尋日貼完就即刻po啦